Проект #4 (стажировка Hawking School)

Задание:

- перенести логику предыдущих заданий в классы;
- написать сущностиж
- добавить 1 абстрактный класс;
- добавить 1 интерфейс;
- обращение к БД вынести в отдельный класс.

Структура проекта:

- db:
    - DataBase.php
- forms:
    - action.php
    - index_first.php
    - index_users.php
    - save.php
- models:
    - PrintState.php
    - SignIn.php
    - User.php
- recources:
    - 1.jpg
    - 2.jpg
    - 3.jpg
- services:
    - UserServices.php
- Nginx_1.21_vhost.conf
- README.md

Подключение к базе данных преокта вынесено в отдельный класс DataBase.php.
В классе реализована функция getConnection(), которая устанавливает соединение
с базой данных и осуществляет проверку успешности установленного соединения.

Класс PrintState.php:
Абстрактный класс, который осуществляет вывод на печать сообщения дочернего
класса (метод print()). Получение сообщения от дочернего класса поисходит
через метод getState().
![Image text](recources/1.png);

Класс SignIn.php:
Класс создан с целью реализации логики аутентификации пользователя.
Реализован метод getAutentification($login, $password). В данный метод в качестве
параметров передаются логи и пароль пользователя с формы. Внутри метода открывается
соединение с базой данных, формируется запрос н выборку данных из базы по 
введенному логину и в случае успешной авторизации пользователь перенаправляется
на страницу голосования сайта. В случае, если пользователь не найден в базе данных
он перенаправляется на страницу регистрации сайта.

Класс User.php (наследуется от PrintState.php и реализует интерфейс UserServices.php):
Хранит информацию о логине и пароле пользователя.
В классе реализованы два метода findByLogin($login, $password) и addUser($login, $password),
которые осуществляют поиск по азе данных информации о введенном логине и 
добавляют пользователя в базу данных, соответственно.
При регистрации пользователя осуществляется проверка введенных им данных - для
этого запускается первый метод. Если пользователя с таким логином не существует,
то происходит добавление ползователя в базу данных. Если же такой пользователь
существует и логин является не уникальным, то выводится сообщение (срабатывает
метод абстрактного класса) и пользователь может пройти регистрацию снова.

Интерфейс UserServices.php:
Содердит два метода public function addUser($login, $password) и 
public function findByLogin($login, $password), которые реализованы в классе
User.php.